東方藥舖賣啲粉信唔信得過？

有無人買過

唔夠白呀啲粉，呢間東方係咪山寨店嚟架

係咪純度唔夠高

李時珍都話正

食完蝦片食東方啲粉應該可以降火？

香港冇乜人食？

東方不賣

走貨去臺灣可能好好賺

你有冇食開，純度夠唔夠高

信唔過唔會入700噸

咁多人食中藥，應該好好賺

馬生賣果d 最信得過

好吃